{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송 꿀단지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際に基準とする人数料金であり、人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加で必要な人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数が宿泊しなくても料金が発生し、最大人数を超えて宿泊する場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。 ペット同伴の宿泊の場合は、特定のお店のみ可能で、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理には若干の時間差による誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先順位を持ち、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしの宿泊はできません。 予約の際、個別的にバーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙の可否、バーベキュー場利用状態、駐車可能可否、ファミリー予約特典などの確認が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊しなくても料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は特定のお店のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の優先順位はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約の優先順位は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやIPTV/WiFi、キッチン、客室の禁煙可否、駐車可能かどうかなどは予約時に確認できますか？",
            "answer": "はい、予約時にバーベキューやIPTV/WiFi、キッチン、客室の禁煙可否、駐車可能かどうかなどを確認することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 385
    }
}